Trabajamos con Spring  tool suite para eclipse y maven.las librerias necesarias estan pom.xml.para poder correr la applicacion correctamente
hay que configurar el servidor de la base de datos,en daleleo/src/main/resources/application.properties.En nuestro caso 
el servidor es local.
